想買個得體啲嘅銀包俾男朋友 有咩選擇

我仲係學生，負擔唔到太貴嘅
男朋友24歲，平時著西裝返工，要見客。

最好$2000樓下 但如果呢個budget冇好嘅選擇，二千幾都ok

Lm

自己去買料整

mastermind

Calvin klein

Paul Smith 之前買過1400左右
簡單款，料ok，內籠pattern幾好睇

利申都係學生
上年買咁啱有折，你可以去睇下啱唔啱心水

佢銀包裝幾錢先
冇錢學人買貴銀包就笑死人

我係你男朋友既話，就乜都唔想你送

我都有睇過，諗梗會唔會太花

佢都有叫過我唔好買，但我見佢個銀包都舊舊地

佢之前有用過

驚整到好柒，同埋驚冇牌子會失禮佢
我整咗佢又唔好意思唔用

Montblanc?

呢個價係佢

有得上去啲工作室自己整，有人睇住唔會柒得去邊
利申：做依行，你留tg我俾detail你

好似有啲好平實嘅
我之前買嗰款係黑色主色，入面有2塊皮係寶藍色
望落幾smart

BV

bellroy
都係果句 出去見客又唔洗用咁貴
陣間你行頭出黎勁過個客點算

Prada
水貨 2千幾有

認同prada

十篇

Bally

Porter Tokyo
made in Japan
千零蚊有

Burberry
Prada
唔好買Paul Smith
係英國買用左半年就殘哂

記得睇埋質料
之前諗住荔枝皮襟污糟 點知男友話佢會放銀包喺後袋 所以荔枝皮硬會銀住屎忽 同我出街先用

Saint lauren

bottega veneta

MCM

我都等緊女朋友送 用咗幾年 已經好舊好爛

但一直都無女朋友

我等左廿年

Blueberry black label.

唔知係我粗用定點
我覺得好易爛

我上一個銀包用左起碼10年，用慣左唔捨得掉，有時啲野舊左但未爛根本無需要換

更何況你係學生，尚未出黎做野賺錢，既然你男朋友都開到聲叫你唔好買咁為你著想，你就唔好破費喇

Braun buffel, 點睇？

去prada outlet望下

心意重要過牌子好多
一針一線篤出黎證明你真係愛佢

利申：女朋友親手整既銀包我仲用緊

有筆直BV, 無乜既就bellroy, 我之前換左連匙扣超正

呢個真 唔知why咁多人推Paul smith

LV冇得輸

利: 用咗超過10年絲毫無損

Ck 5舊

加多少少買BV低調得黎盡顯貴氣

一係就大牌子
一係就真皮淨色

穩陣

建議可以睇下Ted Baker，之前減價買都係$800內，唔減價好似都係$1000內
買左俾男朋友用，佢用左3年都仲幾好

利申 學生too